戒j戒到出現幻覺...

逢親出街都凝住啲女人係咁望住我 打量我副body 由其是拖住老公男朋友嗰啲
好似撩我扑嘢咁樣

又成日覺得公司啲女同事喺到性暗示我。好彩全部係c9我先把持得住。。。

有冇人可以幫下我 我好辛苦

戒丁能增加異性緣

你再開垃圾po 因為俾黑狗掟落街